西雅圖亞馬遜總部一名員工確診武漢肺炎！

車厘

Jeff Bezos

冇龜龜相?

迴力標

中國人乎？

仆街成日買野

仆街呢度口罩洗手都比支那人買曬

總部姐嚇我唔到嘅

唔知同USPS個case有冇關

等西岸淪陷哂再睇美豬醒唔醒先

爭氣d啦美帝

屌五月去加州旅行 咪玩9我啦

睇佢地d對應分分鐘慘烈過南韓

點解唔係google 總部

你小心啲啦 佢地真係唔識架